翻咗屋企休息既，我地又有玩啦

請咁多位新廢中廢老
到各大愛國愛警專頁留comment 啦